有冇啲會死人又好睇既漫畫介紹

gantz

巨人

JoJo

未出117

沖繩奴隸島

斬 赤紅之瞳

有睇

啲漫畫網可唔可以出黎個分類叫做：會死人

番*

鬼滅之刃

成套野加埋淨係死一兩個個啲唔計

垃圾 不看也罷

魯魯修：

Beastar

呢個真心出色

火星異種
王者天下

有咩問題 好好睇bo
btw 淨係睇左動畫

日在校園

school day

因為真係垃圾

Reason? 我覺得Ok喎